大家有冇發覺呢幾日冇左血庫告急

之前電台一兩個星期就叫人捐血，家下好似成兩個月冇聽過。點解呢

點解呢

又啱喎

你乜7都唔睇緊係唔知
人地之前告急完一次 再一次告急 話得番唔知1個月定幾多既貨

係依個月先無左咋

因為我都有去捐血

所有義士都係血造肉造
即使每包血得十份一去到佢地度
我都會繼續捐

少左支那人
血都用少啲

講番先唔係叫大家唔好捐，單純好似真係唔係之前咁日日叫人捐

少咗好多支那病人

少左蝗吸血

其實係少左手術做

上星期睇港台廣告血庫係7成 滿足

高質